黃絲滑蛋飯餐廳？

如題

小西灣 日常小館 蛋包飯

個日經過見到 黃到仆街 一定大大力懲罰下 不過有少少貴

借個位
觀塘 在家 嘅鴛鴦鰻魚飯好出色，建議堂食

有晚去左食 好彩早到 第1批入去食
條隊長到
btw啲野食唔錯 女朋友叫個蟹肉意大利飯好食

價錢可能叫有小小貴 但門口句welcome to良知

位小 等下都要

貓之眼

民聲冰室, mamaday